唔知地產商惡定牛屎佬惡呢

搞到啲樓賣唔出
講緊係以十億計
真係多撚謝你班牛屎佬

在坐都係垃圾

田生

新地班人個表情
諗起都開心

地產佬請支軍團滅左你都仲得

新地搞完新城市搞YOHO

lm